有冇人啲朋友都係咁閪

佢呻悶/有需要嘅時候搵你r水吹，然後又扮撚到同你好好朋友咁講埋啲thx bro 乜乜柒柒 。

到你有野搵佢嘅時候，佢就叫你搵第二個

屌你老母我連咩事都未講呀

（利申毒撚純呻 ）

thx bro

Exact7ly 呀巴打

仲要有時提完佢點點點，之後聽完照唔理，到頭來仆街先會同你講sorry。

真係好撚谷鳩氣

Thx bro